男裝時尚 請幫幫我呢條毒撚

我最近想改善我穿著既問題
請巴打們比啲意見

你連自己有咩問題都唔敢講出黎，冇得救喇毒撚兄

收檔啦gay佬

解密狗死全家

著到成個蜘蛛俠咁咪得
又時尚 又唔會睇到個毒樣

Dad shoes+ 九分黑西裝褲+ tee

其實最緊要係襯色，tee+襪，色最易襯

我好似認真咗

咩身形
幾大先

唔好著啊笨

試下多層layer 冇咁單調

183 24歲 80公斤 微肌肉加小肥

我既問題連咩衫都冇
都唔知買咩

1.衫褲要合身,所有衫褲最好訂造
2.除非你有健身,唔好着t shirt,尤其係有圖案既t shirt,又或者用polo代替
3.唔好着咁多運動鞋,買返對dress shoes,例如causal少少既double monk, loafer

減返5到10kg先啦

漏左一點
4.唔好上連登

我覺得183cm 80kg 差唔多
我之前70kg太bony
最近1年開始做gym先慢慢重上去

183cm 標準體重喺80冇錯啊
但要睇埋體脂同肌肉比例

我都覺 體脂冇度過
目測17-20%左右
我身型冇問題 但係一啲fashion sense都冇

下載wear睇下啲人點襯
睇你想玩咩風格
運動型/文藝型

不過岩岩開始襯衫唔洗諗到要襯到好特別
好有個人風格
買啲簡簡單單黑白灰 有cutting 嘅襯住先

只同意第三點。

如果你唔係大隻有肌肉嘅話 買T唔好買fit size 最好大件少少

睇下雜誌好過 日本歐美都好多

著住時裝店d model 公仔點著, 你照跟就唔會死